屈dee同巴迷New_God_美斯真係好撚癲

藍絲撐警會節目籌旗都照推到完場
呢兩條撚樣冇底線

咩SHOW黎

手足黎

仁濟。。。個主席超級紅底藍絲
間醫院直情黑名單 之前手足話仁濟篤灰王

佢兩個是不是有錢收的

咪扮

屈dee 真on9
new god 收錢

正常人冇收錢會唔會連啲戇鳩冇人睇嘅節目都開post討論

真
開下愛回家咪算

連尼住bam佢絕對冇意見

換轉高登的話有旗仔
回家了

條仆街主席臨時加開個人表演時間比曹永廉支持佢

動議bam new_god_美斯 會員編號：38456

唔會啦 要bam一早已經bam咗

王賢誌堂細佬

屈dee入嚟9up然後扮假膠未？

佢睇緊慈善星輝仁濟夜 唔得閒入黎

比我見到曹永廉熄Q左個電視佢啦
就算唔藍本身個人都廢

Tvb打手黎，應該公司俾錢佢地每個節目推po

三日兩夜 羅天宇 湯洛雯

梁凌杰烈士死果晚仲開post

董之英班陷家產都係仁濟

黃佢老母，梁凌杰義士死左果晚佢照開tvb pist

呢兩條賤種仆街死啦

new god 美斯係能巴迷 改個球員名扮波台人

屈dee識講人話

開始我都以為波台玩膠
後來先發覺佢係波台開得一兩個PO

牠也要死，平時太戇鳩

唔敢講愛回家忠實fans - 港XX父?

愛回家黃的

個show有垃圾清佢一樣推到完場

炒能左😹

係

影撚衰哂美c

佢得個敢字

有條大愛左膠話對方係藍絲機構又點 我捐錢幫到老人家咪得

仁濟醫院醫生出名廢 成日醫死人

條友癲撚到 見佢之前開啲post都幾正常

呢2個真係撚樣黎

new god美斯仲未比人炒

Block撚左十世

台慶唔開post
拎人嗰個嚟玩先仆街

咪屈 我睇左一節之後轉左台睇100萬零一夜

打份工姐

還我清白

你係打手

但我無睇晒呀嘛
你話我有睇think big就話啫

睇TVB睇到講"傻閪兒登暴徒入監倉相見啦"
都仲有人撐